拜登家族醜聞（2)亨特拜登已成香港陳x 希2.0

Other material extracted from the computer includes a raunchy, 12-minute video that appears to show Hunter, who’s admitted struggling with addiction problems, smoking crack while engaged in a sex act with an unidentified woman, as well as numerous other sexually explicit images.

從電腦提取的其他資料還包括一段不修邊幅的長達12分鐘的視頻，該視頻似乎向人們展示了亨特（Hunter），他承認自己正沉迷於成癮問題，與身份不明的女性進行性行為時抽煙，以及許多其他色情圖片。

根據店主的說法，將損壞了的MacBook Pro進行維修的客戶從來沒有為該服務付費，也沒有取回該服務或存儲內容的硬盤驅動器，他說他曾多次與客戶聯繫。

店主不能肯定地將顧客標識為Hunter Biden，但表示筆記本電腦上貼有Beau Biden Foundation的貼紙，該貼紙以Hunter的已故兄弟和前特拉華州總檢察長的名字命名。

特拉華州聯邦法院傳給《郵報》的傳票照片顯示，聯邦調查局（FBI）於12月將計算機和硬盤驅動器都沒收。

但是在交出之前，商店老闆說，他製作了硬盤驅動器的副本，然後交給了前市長魯迪·朱利安尼（Rudy Giuliani）的律師羅伯特·科斯特洛（Robert Costello）。

又係修電腦的錯